支爆已成定局

本來今日呀叔我諗住返大6揼個邪骨，見支那妹個個皮黃骨瘦咁可憐咪助養返一個半個囉，但點知臨出門口時個天突然落雨。
我明啦！ 個天一定想支爆 唔比我呢啲咁精壯嘅男人捐錢上去，唉，咁冇法啦，個天要支那死，冇人可以阻止到。

垃圾 post 浪費資源
完全封鎖

垃圾人浪費資源
Blocked

歡迎你單機